法國可口可樂搞既奧運抽獎根本戇鳩

個qr code又細個
印個樽蓋又彎彎地
點撚樣scan呀

不服來辯

攞個燙斗燙平佢 常識嚟

樽蓋都叫易SCAN
罐裝拉環先難

仲有奧運咩

近日於網上及WhatsApp流傳非本公司資訊，導致「可口可樂」掃出多種驚喜活動中的其中一項獎品「免費可口可樂® 500亳升膠樽裝汽水贈飲券」出現超額換領情況。我們對受影響的得獎者深感抱歉。

我們現正以電郵通知受影響的得獎者，請耐心等候。若有疑問，請致電客戶服務熱線3579 4411。不便之處，敬請原諒。

有冇人知咩事

好柒仲易比人呃去亂用
電子化後仲柒過以前直接係蓋到印字

好多7仔，ok 職員都係鳩啫 barcode
或者唔識點啫

咩都抽唔到

未有問題之前都仲有$1現金卷 依家次次咩都無

屌你老母根本就內定既